個廳好撚大隻曱甴 （非警甴）

仲要識飛 屌你老母
嚇撚死

你住邊？ 我過嚟幫佢打柒你

你唔夠我打

咁啱，我屋企啱啱都有隻 用隻鞋大力拍左佢一下掉左去個大櫃後面，唔知生定死咗

打死佢

住邊？ 我又幫拖

搵我？

有圖唔打慎入

依啲就有圖

咁撚細隻
屌那星我屋企個隻5cm長

屌你隔住個mon驚乜撚

見到起晒雞皮，我用念力幫你趕走佢

我試過拎野噴鳩佢 佢即刻飛埋黎我屌佢老母

lm追post

平時都唔驚 呢下怕撚左

捉到未

入左房 唔敢出去

屋企應該長備曱甴屋
快啲打死佢 佢係你屋企哩埋生蛋你就仆街

吸塵機

搵唔返